應該買Apple TV 4K 定換部內置Apple TV嘅電視？

話說我上年年初去咗外國就臨急臨忙買咗部Panasonic電視，嗰陣完全唔為意而家有Airplay乜乜乜因為喺香港同屋企人一齊住，本身冇乜機會霸住部電視，以為有HDMI就得啦。

呢一年半發現用hdmi都唔係幾方便，眼見呢度其中一個好朋友屋企部電視有得Airplay真係好開心，唔洗成個傻仔咁macbook駁HDMI落電視...仲可以一路airplay播嘢一路用macbook/iphone/ipad繼續做自己嘢。

由於肺炎冇得番學真係每日都喺屋企對住部電視，所以前排上網平平哋買咗舊MiraScreen嚟用啦，發現lag到喊，睇d舊嘅動畫個畫面都卡卡吓咁。

到底我應該換部有內置Apple tv同airplay嘅電視，定係買部Apple TV 4K ？個Apple TV除咗Airplay之外有咩用？我見Apple TV+暫時好似冇咩好睇咁...

同埋順便問吓Android TV又係點？Android TV嘅選擇就多好多同埋平d。係咪其實Chromecast都可以係Macbook用chrome 就咁射個畫面上電視睇？

唔好意思有d長唔該大家

Apple TV 睇 Youtube 無 4K

不過下個更新可以睇到

Chromecast 每個人電話電腦都可以隨時控制 幾方便

咁計其實係咪chromecast 好過apple tv？如果單計我純粹想射個畫面上電視
我平時主要都係用ipad iphone同macbook

如果你只想用黎投放 youtube netflix twitch 咁係快靚正既
電腦畫面都可以投放出去 睇機能決定流暢度

但如果軟件無支援chromecast 既, 就會差啲

我電視本身已經有youtube同netflix所以真係差射個電腦畫面上電視度呢個function

push

如果你用Apple devices, Apple TV 會方便啲, 但好似9月會出新款, 睇吓你等唔等得

真係㗎？咁可能都唔差在等多1-2個月

睇下你夠唔夠hdmi位囉

鏡射舊野你買2.4 g定5 g ?

我呢度淨係買到2.4 sosad 唔知係咪因為咁好lag

如果部電視好地地，就冇理由專登為左個os而換電視
我就建議買apple tv 4k好過。

首先，macbook用chromecast mirror mode既話，framerate真係唔多夠
apple devices多又會將電視當mon用既話，都係airplay條路會穩陣d。

其次，apple tv 4k除左apple tv+之外，仲可以拎黎stream nas/macbook既片。
以infuse為例，4k hdr blu-ray iso都播到。但前提係你network頂得順，同埋iso既字幕/聲道選擇方面就support得麻麻地。

而macbook上既設定一d都唔難，可以參考
。
（如果你share係用anonymous login既話，其實仲有小小野要set)

反而你要問自己，值唔值為左airplay+上面呢d你冇提既要求，使多千幾港紙。

好詳盡！！多謝你解答

有內置Apple TV嘅嘅電視？

pan 記用plex 播片

Netflix YouTube 都有Chromecast ，用緊，好方便，我都係iphone

只係apple tv streaming app, 同埋airplay, 冇得裝其他tvOS app.

samsung, lg, sony 都有

我有cast netflix youtube啊但係到我想cast電腦個mon/chrome個頁 落去就冇得cast

plex係咪第二樣嘢黎？

Shield tv

Chrome可以將網頁/desktop cast上電視架

禁右上角個三間menu icon，有cast

我知 但係我試過好多次佢話唔support個device

咁真係好大壓力啊

有機會你電視個cast既version唔update

用chromecast手指/Android tv可能好d

係啊
但係又有人話apple tv好d
因為我屋企主力都係用apple products
1516啊